---
layout: "comment"
hidden: true
title: "15677"
date: "2011-11-14T13:47:51"
uploadBy:
- "Marten70"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Mann..... das ist sicher stabil gebaut! Ich habe hier irgendwann eine Lösung gesehen mit ein vertikales Differential. Vielleicht wäre das eine Möglichkeit Stabilität und Differential zu kombinieren? Ich glaube du wirst in der Höhe des zukunftigen Modells ausreichend Höhe haben :)

gr Marten